*Practica de Programacion*
###Practica 1###

-El programa crea un catalogo de coches.

-los comandos para hacer funcionar el programa son.

> -jar catalogo.jar.add Toyota Supra (para annadir)
> -jar catalogo.jar catalogo (para ver el contenido)

Los miembros son:
Sebastian Gines
Carlos Sainz
